如何渡過綠帽的日子

你都派下囉

打和 super 開心